/* 
  Home.strings
  WhatieSDKDemo

  Created by IIDreams_zhouwei on 2018/7/3.
  Copyright © 2018年 IIDreams. All rights reserved.
*/
//home-SelectHome
"Homes" = "家庭";
"Add New Home" = "添加家庭";
"Add Home" = "添加家庭";
"Please enter home name" = "请输入家庭名";
"name" = "名字";
"Creating home" = "正在创建家庭";
"add home success" = "添加家庭成功";
"Transfer Home" = "转让家庭";
"Delete Home" = "删除家庭";
"Invite member" = "邀请其他成员";
"Administrator" = "管理员";
"Member" = "成员";
"Update Homename" = "修改名字";
"Update your home name" = "修改你的家庭名字";
"updating home name" = "正在修改家庭名字";
"update home success" = "修改家庭名字成功";
"Invitation" = "邀请";
"inviting home member" = "正在邀请家庭成员";
"Invite successfully" = "邀请成员成功";
"Transfer" = "转让";
"transfering home" = "正在转让家庭";
"Tranfer home sucessfully" = "转让家庭成功";
"Exit Home" = "退出家庭";
"unsure exit" = "此操作将删除家庭或退出家庭。您确定要继续吗?";
"sure" = "确定";
"deleting" = "正在删除";
"exiting" = "正在退出";
"Home" = "家庭";
"Family Member" = "家庭成员";
"Delete Home Or Exit Home" = "删除或退出家庭";
"Family Member" = "家庭成员";
"Set as Administrator" = "设置为管理员";
"setting the administrator" = "正在设置管理员";
"Transfer successfully" = "转让管理员成功";
"Delete Member" = "删除成员";
"Delete" = "删除";
"deleting the member" = "正在删除成员";
"Delete successfully" = "删除成员成功";
"Delete home successfully" = "删除家庭成功";
"Exit home successfully" = "退出家庭成功";
"Located in" = "位于";
"Accounts" = "快速登录";
"DEVICE NAME" = "设备名称";
"BELONG TO" = "属于";
"GET STARTED" = "开始使用";
"No Devices" = "无设备";
"Sorry no device" = "对不起，在你的家里没有设备，你可以通过添加设备来构建你的智能家居";
"Invite Member" = "邀请家庭成员";
"Device Share" = "分享设备";
"Invite Member By Email" = "通过邮箱邀请成员";
"Transfer Home By Email" = "通过邮箱转让家庭";
"Share Device By Email" = "通过邮箱分享设备";

"Store" = "商城";
